HSI期指一分鐘data

有無巴打可以分享2016年data
我可以分享2014-2015data

TG：
s140630149

另外我諗緊合份買data,有無巴打有興趣

Push